有無engine仔第時想行research條路

一路都打算grad完揾工做
但個市差到
升year 3 gpa又唔差 first hon有突
當然唔會咁老定 所以想睇下條路點行
有無人知讀mphil要求係點？

去ibank做research fat fat

non IT related engie

咁去美國啦

Here

一定係去美國

咁啱有得去exchange 試下美國讀書係點先

歡迎過學術台 PhD post傾

你地對乜野topic有興趣

留個名先 都係諗住繼續讀

過學術台PhD post傾

Energy

civil

有
今年final year
有local MPhil offer, 但仲十五十六

的確市差喎 好多人仲未搵到工
搵到既人工都低上年好多

其實係本地讀完phd 讀完可以點留係大學做postdoct?

大概係想做咩方面嘅research呀？

利申讀 related 嘅eng

本地PhD好慘 好難搵postdoc同教席

fluid dynamics heat transfer 嗰邊
不過家下搞緊thermal cycle嗰啲嘢

咁讀完都係搵啲fresh grad工？

香港地，讀完都係搵返差唔多既工

讀完緊係想做返research 搵唔到相關又理想既工不如唔好讀或者出國讀

mphil點都讀啦 有sponsorship的話分分鐘好過grad job
屋企等唔等你開飯先

讀mphil做
揾post doc
做lecturer 慢慢升